[救心最後12小時]曼城對利物浦18

F¥G out

推邊個

依個

push this

推

推依個定個個?

分家？

This la

跟1001

樓主下次唔開post既切

呢個啦 屌 成日唔係1001 又衝出黎開

this

樓主太遲唔開post

個天都因為買唔到vvd而橫風橫雨
利申：濕撚哂

諗post名

下個post叫26 39啦

下次快D開POST PLZ

簽中堅呀屌

push

又話ox 英國朝早official?

無人開我先開

諗好先1001啦

仲差8個post先有魔力加成

載vvd架車到未

到左

愈黎愈無deadline day 既 feel d 消息同前幾日都無分別咁

皇天擊殺fsg

冇油 停左幾日
架飛機先恐怖

"Liverpool are ready to spend £175 million on deadline day"

Liverpool haven't bid for Van Dijk & are not close to agreeing a fee for Lemar.

厲害👍
I

屌你老母FSG

係咪派股息牙

過左一日
神秘嘅代表團究竟去做咩

我決定reddy/Pearce/ 官網每係twitter 出一個post我就打一次#FSGOUT

好大雨

超時空男臣

十卜chih

推呢邊

其實肯定搞掂㗎啦
但fsg單核邊得閒announce

食生蠔

1001

痴線
個風預測路線又打到應一應

又10號

等到最後一刻官宣然後話盡左力了

唔好星期六日打就得

相都有宣唔宣話知佢啦

兩個post一齊推

好撚恐怕啊
D雷聲大撚到

星期日

星期日最近

Jjjjjjjjjj

Liverpool will pay Leipzig €75m for Naby Keitaif they make the Champions League, €70m if they qualify for the Europa League and €65m if they make neither (Bild)

踢波先黎打風

屌你老母閃完未

好似話星期日

我相信TC已經盡左力

呢兩三日

europa都要比

無乜Feel了，可否官宣埋vvd

咁撚多add on 又話48m

佢話利唔買人而憤怒

錢不是我地我唔Care

咁平仲到fsg 買咩

48 係個release clause呀
早一年買梗係要貴d啦

RB比利可以早一年買到，點會至係48m

阿妓賣埋山狗真係今季可以提早收皮

可能人哋lemar vvd一字排開呢

少隊爭前四

原來沒有 從來都沒有

可能班友諗緊點寫statement
等班精蟲繼續迷fsg Edwards

同AC 爭歐霸

快啲推夠26個

12點仲未宣 會唔會出事

唔係日早寫好?

只差8個

沙高係咪賣唔撚出喇

實賣啦
但賣完買咩人頂

有晒相了張仔

自用

聽講好似still no vvd bid ?

俾U21自用

等緊lemar vvd一齊公布
好似係

收到風沙高轉行去做記者

Source?

而家連一百分都驚簽唔成
fsg真係好識撚狗

唔係話精工出左28m 比利拖offer, 應該唔入就唔出

哇 咁貴
唔踢歐賽喇

迪斯拿，馬列斯

玩完先寫未遲啦
仲有11個小時40分鐘

踢英冠

一個鐘推爆一個

外借比謝拉特

各位觀眾，

險簽

Mahrez

幾錢都唔緊要啦 至怕出錢都買唔到

如果今個轉會窗簽唔到van dijk
話知佢簽到Lemar
Edward條撚屌都必須死

好似講緊rb？

啱晒啦還掂個個都唔跑

70m轉做屌落高利巴尼度好嘛

邊有人頂到山狗

要前4都無前4都係差5m

係講緊rb

佢簽到都要死

而家去阿咩心態 迷雲

買人味牙 dllm

同意，又唔係股東

屌你老母
放工比咁既野我睇

唔洗寫都迷緊 唔少人覺得盡左力

The magic number is €100m but a deal is complicated because Monaco would need to sign a replacement before 11 pm. [@GFFN]

They?

一早講咗vvd唔會有alternative

想做一日英雄

Rd

主要怕carzola 復出
如果冇佢 威脅少左

簽撚左基達囉咪，仲replacement d乜呀

咪Keita囉，唔係咩

其實唔難

復先算啦

好期待fsg 最後一刻英雄式出bid 帶vvd 返屋企

Liverpool will make a late decision on whether to loan out winger Ryan Kent on deadline day. [James Pearce]

Jurgen Klopp has yet to sanction a loan and Kent's departure is likely to hinge on whether there are any incomings at LFC. [James Pearce]

咪撚扮野啦
仲搵replacement ?

呢到100m，賣唔撚賣

但趕唔切攪文件, FSG 又撚

正仆街
唔一早bid 人地冇替代點賣

其實早d咁樣出 keita或者今季就黎了
咁樣其實證明晤係出唔起
而係計縮數 想拗到幾平得幾平
Fsgout

EURO PAPER TALK

With Deadline Day finally here, our friends at Football Whispers have scoured the continental media for the latest news and transfer rumours...

Barcelona have jumped back in to start talks with Spurs transfer target Riyad Mahrez (AS)
Chelsea want Diego Costa to return to England and face their wrath before agreeing any deal with Atleti (Marca)
Barca have finally accepted that Liverpool hold the power when it comes to the future of Philippe Coutinho (Mundo Deportivo)
Liverpool transfer target Thomas Lemar is now Barcelona's plan B after Juve rejected any move for Paulo Dybala and Atleti quoted them €200m for Antoine Griezmann (Mundo Deportivo)

佢早兩日簽撚左基達代利馬啦，屌

所以暫時未算太大威脅

護法又多個藉口

好似要2月

都幾肯定簽唔到vvd 年年deadline都係咁 得球迷自己係度j

肥賓想借ings/史毒

代替佢地有 想再

dllmfsg

又一個鐘了

又話簽左拉素個基達

復得黎又要上力上得黎又傷到收列

拉素都簽左nani了

咪試過囉

又話morning announce
就十二了

Kent is wanted by a host of Championship clubs including Sunderland and Middlesbrough, as well as German side SC Freiburg. (James Pearce)

如果vvd 無行
咁全力谷lemar 聽日古濕鳩一定好撚濕濟

即係點？依家簽到人？

D相流出左都唔announce

威脅得返giroud
銀河唯一如果有咩事 阿攻力就一半都會冇

等埋一log過唔使分幾次

如果有其他人

肥賓仲想幫利練兵

Kent loan basically hinges on Lemar.

簽到張仔暫時

announce真係咁重要咩
專心傾其他deal好過啦

拿拿聲推到26啦

Ings可借

Gg

係囉

相信係等埋其他一齊官宣

一條友做晒咩

tc出哂去公幹

一隊中堅得番3個 買唔到vvd準備場場放題？

冇incoming唔借Kent走

反fsg 3 - 0 支持fsg

半場數據

覺唔覺只係我地一廂情願

一哥賣美利拉斯

好明顯

100m送埋個mkv俾佢地啦屌

有先算…

有無可能呀

Lemar係仲傾緊架嘛？無turn down 到啊嘛？

或者聽朝先announce 打圓場

簽人未呀屌

bye vvd

明明係叫米拉拿斯

米拉拿斯 美利拉斯 定 拉美利斯

今晚大家早d訓啦 一定唔會有咩好消息架喇

2點9 踢法國隊喇屌

LEMAR 果邊點啊

no mercy 💀🔪

成朝咩消息都冇

其實呢單真係無所謂

應該玩完，似係淨傾緊lemar

有vvd我一年唔打j

其實當年去車 都覺得好hurt

無了無了

分分鐘仲傾緊比70M樓下

無謂啦

有幾個講緊自盡

喜悅已過,聽日賣古就正

我講緊比女屌

會落球場舉起利物浦 球衣表示已加盟

俾啲時間FSG啦
轉會窗都未完
到聽朝7點先屌都唔遲
YNWA

唔夠人用

唔好咁幽默

等埋古仔走，一齊宣布

好

直覺係留古 簽OX 跟住就買遊艇了
算吧啦依家bid都唔bid vvd
意思姐係一月先bid啦

不了

有vvd我一日打足一年j啊

十卜

lm

落狗屎

VVD呀

姐係365次

幾方便 只要一野睇最後一頁 見到屌你老母FSG 就知道仲未買人 Post都唔洗追

係
儲埋九月一賣二五仔再屌

覆定先
一月好難買人架，人地唔賣可以點？

新界撚？

仲差8 個post

上次經驗後令我覺得利個冬季轉會係垃圾

一月歐聯出左局人地都唔黎啦

Yes

九龍好天

有 vvd 我每個鐘打一次j啊

算啦，講到咁誇多數無

等修頓放vvd出黎俾你bid
然後冇放出黎就話唔關自己事，fsg

每個鐘打一次都誇

已贏

你個名好懷念

Fsg擺明笠水驚比人告

屌你老母靠懦夫咪一樣失分 失得仲多呀

簽到vvd 印佢

小道消息講修想要90m

拉美利斯

外國利迷唔係覺得條防線夠做啊？

deal 啦

...

俾佢，加埋保丹都得

大佢一隻遊艇

你唔放我點 bid 呀?
你唔 bid 我點放呀?

你唔放我點 bid 呀?
你唔 bid 我點放呀?

你唔放我點 bid 呀?
你唔 bid 我點放呀?

你唔放我點 bid 呀?
你唔 bid 我點放呀?

你唔放我點 bid 呀?
你唔 bid 我點放呀?

你唔放我點 bid 呀?
你唔 bid 我點放呀?

你唔放我點 bid 呀?
你唔 bid 我點放呀?

你唔放我點 bid 呀?
你唔 bid 我點放呀?

係到唔定 分散注意力

100m都比

送埋沙高都得

屌奶星都話100m車埋去架啦

你BID我未放囉

唔係

修同fsg曖昧緊
大家都唔敢講一句

你唔搭我膊頭我咪唔食煙囉

又話有175M 比一半都買到其中一個

比啦屌

你放我咪 BID 囉

我地踢熱血足球，防線夠做點反勝？

唔放點bid

175既一半得88m

Lucas Pérez is the most likely out of Danny Ings and Loïc Rémy to sign for Newcastle today. (Source: @SkySports_Keith)

#DeadlineDay

直接同條支那仔講

你唔放我點BID啫

你都係想洗錢姐

又話捧佢做最貴defender 去馬啦

借埋個力子比你喇咁多嗲

睇咁多次都好笑

我偶像

我估VVD機會不大
LEMAR最後都係空炮
得OX

yes

150m 點會2件都買唔到

好毒

一陣又激嬲人呀屌

醒左WO

佢唔放架喇
佢依家都唔bid架喇

佢唔會放架喇 佢都唔會bid架喇

好少氣

直覺會簽 VVD Lemar以外既人

1件都買唔到仲想要2件？

Walk on ... walk on 🎶🎵🎶🎵

yes 唔失波點玩搧情足球

150m點都應該買到是但一個

原來哈理列納去左伯明翰

Big NAME

兩個基維蝦

有聲

唔覺佢地有plan b

好過咩都冇。但係依家都返10個鐘到。

小器黎講，修記認第二，無人敢認第一

傳Vazquez係咩source

突發，簽左

都話直接買左修仔佢
唔洗煩俾個開聲先

比我見到佢，我會好似上水反水貨反蝗蟲咁踢鳩佢

轉會完左啦 佢地食埋個lunch 就放工出海玩船p 屌linda

咁打D假野

你老母

fsg 都未出聲

簽你老母做雞呀

可唔可以係
佢會放架喇 佢都會bid架喇

當時的BIG NAME

回條

應該係lemar 架喇 傾左成日又無消息係monaco eejecr 又成team 人連medical staff 派過去都唔得死左佢啦

希望佢都嘈fsg

高普

咁你放啦!

呢個真

撚簽到

Deal Done or Deal Linda

又bin 沙高

沙高太仆街姐

你都唔bid

流料老母早死廿年

開始起風

Deal Linda

毒撚到仆街

反fsg. 1/100
支持fsg. 100/1

11：44,edward準備食飯，反正簽唔到都係屌fsg老母

天怒人怨

下個post 開 26?

If a bid goes in for Virgil Van Dijk today then Southampton will reject it. (SkySports)

Fuck

Virgil Van Dijk is training at Southampton's training ground today. By himself again. (SkySports)

完

劈撚死FSG

死心了，簽第二個啦

Vvd 沖去打領隊口廿

做個樣 90m轟過去啦

VVD仲單機練緊波

唔望簽到vvd架啦
望小氣性人唔好放俾第二隊 一月仲有機會

買少少十卜FSG無壞

價都未傾好 你成team去曬都冇用

fsg: 我最期待的畫面出現了

都似係咁 價錢傾好 但點解未簽字 真係可能等緊monaco簽多個人

不過利撚成日7就係人都知
唔好咁老定

痴心錯付，我利對你唔住

廢中冇 plan b 真係 on99

90轟過去 唔放無人怪你
樣都唔識做

VVD 啪啪啪 VVD 啪啪啪

Bid咗再講

喊緊

'你班撚樣撚夠我'

呢一刻 純錢肯定唔得

一定是球員+錢

個問題是如果修頓有想要的利球員

佢地一早已經accept左

京比人告牙 不了

一野100m 轟落去啦

修為左啖氣
市值半個球會嘅中堅都唔賣真係癡左線

Agger

要問埋球員肯唔肯

利撚係咪傻左

vvd賣 £90 millions 都講得出

失心瘋， 全部都失心瘋

全力VVD啦 前面唔缺人呀

瘋了

vvd 等一月啦 希望佢企硬唔好去第二隊就得 好似ox 咁 而家全力lemar 留古 加望 lorvan(頂住先） matip 唔好傷

唔係咁點取悅高普

無其他中堅可以要啦咩

175million都照轟

ings sakho呢啲啱曬佢用啦

沙高

修企到咁硬，無計啦

修咸頓真係好撚索阿，好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

D錢又唔會落你袋
話知佢用幾多錢

最想要VVD

國王is back

沙高 佢地無興趣 肯定
origi 又借左去狼堡

得番ings. 唔覺佢地想要

除非利癲到借古天奴1年過去

當MATIP一人45M就抵諗架啦 去馬啦dllm

係高普唔要

On9

冇喇
世界中堅排名：
1. vvd
2. matip
3. lovren
4. klavan
5. gomez

算尻數啦，fsg點會轉性，張伯係last deal架喇
如果唔計古狗聽日過巴

古天奴換VVD deal

溢價太高對個球員都唔好

時間無多。。。

VVD => Vardy
大家都係VD者

沙高加70m啦
Replacement 都幫佢搵埋

其實lemar都唔係必須，all in vvd啦 80又好90又好100都好，一野轟落去啦

呢單如果deal唔到，又係浪費一季

真係唔要好似巴神咁掃走左啦

屌柒你老母臭閪修咸頓

會唔會簽到哥斯尼

呢件都殺啦，打442屈鳩弱隊

而家一定係全力lemar
聖人企到硬一硬

話撚緊你 fsg 唔撚一早落 bid 呀我屌你老母

得返11個鐘

巴神呢D完全冇value先肯免費放

修狗唔放人死全家啦

Matip>Vvd

中肯

恭喜你老母早死廿年
幫隻雞攪喪禮果陣
唔好唔記得今日俾人咒完黎喎

疤狗都咁樣同我地講

得連登仲係Fsg out大多數！

摩都係叫價100M歐羅 都係92M英鎊
用完仲有錢淨

仲有8個POST先到26

精工前排開價唔係差好遠姐，雖然fsg做野non sense, 但係咁操作法又唔似平時non sense 開果種non sense

如果你搵到五個好過我地隊既中壁
我比個獎你

旭耳乎瘁刀杖者戶存穿昨疹杖;士屠夭才迪抉考乎畔冬抉穿孚抉匕汙大丰帛包3瘁肩毋壬昨究妥樁昨8乎由闈疹子付旺屎丸帘尺床系圳力早杺七12畈帘技米庉墦技夾未牛匕京束力灸蚱疹尖考才09凍沒米史舉札迎瘍41293821098321仗未昨未未戎抽付未折九鍵寸系才土

廢青不給力

此non sense 不同彼 non sense

推到26正式官宣100分

屌 真係無vvd

最已陣

vvd

FSG:唉簽過域陀華迪施比你地

13既倍數就有人黎 利撚加油！

總之好撚nonsense, 其實要砌條正常後防姐

我體會到VVD個心情
信就遞左, 但公司唔放人, 仲將自己打發去邊疆, 日日如是, 感覺應該生不如死

屌不如古換vvd啦

咁姐係買唔到人

stubborn 廢中

古換得起成間修

點都有人死
佢走唔到 佢死
佢黎到利 呢度死幾件添

sb 3of2jp3wi

屌你老母咩on9fsg

vvd正on9 仔

全部人痴左線 包括我

如果簽到lemar 又俾fsg 兌現到break record multiple times

on9利子

on 9 can子

簽到收貨了

條仆街扮傷放假架, 日日係屋企收人工, 兩回事黎

買起成間修啦屌

屌你老母fsg

vvd呀屌你老母

是但 畀埋沙高 9域 力子佢

已兌現
salah keita ox

買起修
轉vvd過黎
賣返修
Easy

It is understood that no contacts between two parties and Southampton would not accept bids for Virgil Van Dijk under any circumstances. #LFC

keita 當下季啦

古今季唔賣下季都賣， lenar都係要簽

燒撚左佢個球場啦屌你老母

vvd 又無 利馬又無消息

今季confirm咗就break咗啦
冇話要即磅喎

Poor vvd

官宣了

好好笑 睇住fsg撚班利迷
撚狗咁撚

OX宣了

55

90m

12pm

等比人救

就放飯

買唔到vdd就全力bid利馬

樓上2個好gay

似番個人

屌fsg今季做唔到野就話落實到keita下年黎

下年屌fsg做唔到野就話至少有keita黎左

fsg立不敗之地

BREAKING: Liverpool confirm the signing of Alex Oxlade-Chamberlain.

The England international penned a long-term contract with the Reds after a medical was conducted at St George’s Park. (@LFC)

2個鬥快?

Fsg已經盡左力

Oxlade-Chamberlain keeping his options open on squad number. Not picked one yet.

我覺得呢刻 都無可能bid vvd(怪自己on9) 同埋換唔到plan b架啦
你唯一可以做既就係all in利馬

LFC confirm signing of Alex Oxlade-Chamberlain from Arsenal. Fee is £35m. Five year deal. £120k a week.

Southampton with Van Dijk finish midtable. Southampton without Van Dijk finish midtable. I can’t see why they wont sell for £70m

轉會已完 著番條褲先

VVD , Lemar
訓醒仲未有official

本季轉會已完

#FSGOUT

張仔好開心
冇vvd lemar利撚好唔開心

唔覺得有奇蹟
簽到我抄雲迪克法文 英文wiki各一次
加買佢波杉

Get ready for the "Do you remember 2005, Ox?" Question

林拔式笑容

ox8著幾多號

未揀

ox8呀

18啦

佢開心到扯左

唔好諗vvd 全力lemar
聽日25仔一定好撚煩

14

8我幫佢揀

點解仲覺得fsg會買人
由第一日話俾200m個陣先知撚緊我地

Ox: I'm a Liverpool fan since I was a little kid

8號應該留左比KEITA

佢係阿著幾多號?

Klopp on AOC: "He has really good abilities, gives everything for his team. He is positive + willing to take risks to make things happen"

10號啦

vvd已死 edward 你條pk

仲有利馬

例牌

軒轉8又可以平D印

岩

早排先話有條大陸佬用2.幾億磅買左修仔,而家100m買vvd賺到笑啦。俾我就放啦屌

ox10

I know that

Klopp: “I am really, really happy we have got Alex signed. Since the last game I have been waiting and hoping we could make this transfer."

Klopp: “I remember the first time I saw him play live - it was at Dortmund and he came on as a sub that day and made a big impact."

Klopp on Oxlade-Chamberlain: "He stood out immediately because of his pace, skills and his attitude in such a big game for a young player."

高普簽人咁堅持
信得過張仔

歐聯字啦

條賓周仔頂曬出黎

gay

高普把口真係
樹上既雀都氹到落黎

4號主人,

下個post 邊個開都要welcome OX

高普既眼光不容質疑
希望佢打中中打得好

Emotional stuff from Oxlade-Chamberlain

Welcome Cheung Pak Lun

non gay

Liverpool will pay Leipzig €75m for Naby Keita if they make the Champions League, €70m if they qualify for the Europa League and €65m if they make neither (Bild)

等班阿

Wow左

屌你老母FSG VVD 仲出唔出BID阿

Klopp on Ox: "Already he is a very, very good player and I think he has the mentality and desire to get even better - and that excites me."

張仔似係廢中心水

踢得好 之後買衫就印佢

all in lemar啦

廢中:買跑狗就對了

100分似真係廢中想要，咁信佢啦

snake 係咪25 咁解？ 我見ig 好多外國fans 咁話古同ox

唔等埋官宣應該收工了

All in利馬plz

羅蘭迪都爭餐飽

Greyhound is my cup of tea said Klopp

Snake? Snake? Snake!!!

理想d all in lemar + 留古就唔屌fsg

vvd 個頭開壞左好難搞

我都想知🐍🐍🐍

廢中肯定有私下同佢傾過
唔係100分點會死都要黎

有無人解答到

唔怕俾人告

Liverpool confirm Alex Oxlade Chamberlain for 35m. No more incomings expected.... #LFC

屌你老母echo講黎講去都係果三篤屁

報時:英國12:13pm

sor9

Liverpool confirm Alex Oxlade Chamberlain for 35m. No more incomings expected.... #LFC
(@Iandennisbbc)

因為咩都冇發生過

琴晚話英國時間朝早官宣 結果中午12點先官宣
姐係今次轉會窗未到最後5分鐘都唔知lemar同vvd黎唔黎啦

Oxlade-Chamberlain's PL games:goals record:

11/12 - 16 : 2
12/13 - 25 : 1
13/14 - 14 : 2
14/15 - 23 : 1
15/16 - 22 : 1
16/17 - 29 : 2

#afc

勁到

Lemar 唔係傾緊咩 oh no

我而家已經知道vvd唔黎

去左法國d失蹤人口可以食三個鐘

屌史獨原來番左英軍 屌傷9硬

去吸傷

根本都簽唔能到，我揸住個電話 9碌咗半日利post 機都熱9埋，轉頭仲話deal possible not probable，慶能到我屎都急埋 ......

蛇會反咬你，尤如古仔而家咁

轟做咩要個d人畀未來隊搶曬
學電叻起球場

法國個班咩環境

26就有利馬 39 就有vvd 加油
宜家乜撚都信 只要利簽到人

仲話追轉會

垃圾利final day真係唔會有奇蹟
當日烏克蘭仔又係 成晚話來最後都係得條吉

算鳩數啦 利撚 買咗基達同埋張伯倫仲唔滿意

叫緊法國雞

濁死班仆街

佢心諗件衫咁鬆身

keita 係今季黎就滿意

ox d 相睇得出佢真係好開心 買到個真利都值得慶祝既

唔係高普買嘅話一定係bad deal

100分笑得都幾燦爛
即刻諗起老母

26post就有利馬了

A snake is someone who you think is sincere and really nice, but then turns out to be a backstabber.
Someone who acts like your best friend, but who actually is the opposite.

我諗同聖經故事有關

FSG食狗屎！

有can 不需要了

改善下啲作客實力先

佢偶像係謝隊

呢個祖記legend

廢中講親留意左邊個好耐果D咪係佢想要買既人

當全世界利迷都想要VVD FSG話不了

史達寧果陣已經有

9UP

Can都legend origi都係legend

Birmingham agree deal for former Arsenal star Alex Song

賓迪基

咁利馬⋯⋯

張伯倫拒絕雲加18萬鎊新合約，以及車路士22萬鎊的合同，接受利物浦12萬鎊周薪，當中金錢收入相差幾多？

比較留在阿仙奴
6萬鎊 x 52周 x 6年 x 10.11兌換率 = 1.89億港元

比較轉會車路士
10萬鎊 x 52周 x 6年 x 10.11兌換率 = 3.15億港元

即係話，張伯倫為左踢利物浦中場中，不惜放棄3.15億！係愛呀牛哥！

簽雲大軍未呀

笑撚左出聲，夾呀

35m

OFFICIAL: Barcelona have completed the signing of Alexis Sánchez

唯有相信高daddy 既踢法會岩佢

高普鐘意用班垃圾踢好波

信廢中 廢中真係想要
唔似利馬最後先傳

又一個失敗既轉會窗

算啦rotational player係咁上下

lemar有傳過好短時間

無成功過根本

百屌味濃

隻手

仲有冇g持fsg既會然？

edwards準備好切腹未

著起件衫已經扯哂

宜家差個人中場亂鳩咁跑搶波
要黎頂 lalala 兩個月
35m 差唔多啦

老實講

100分係阿果時都算幾有HEART 既

除左對利果場

笑撚到標尿

再打係條o靚仔聽，我心唸你大能獲 初頭我好好語氣問你bid左雲迪克未....丫.... 佢又問能番我修頓肯放未，佢死都唔能肯落bid， 如是者玩能咗成分鍾修頓放未 我d粗口開始忍唔能住，吊咗佢兩能，最後佢同我講佢姓Edwards叫Micheal ....

係 solanke robertson 佢都無話留意左好耐

100分反雲 就好似當日can 反渣咁

Thomas Lemar tells Monaco that he wants to join Liverpool dlvr.it/Pjs202 #football #soccer

大波中女

Klopp on Oxlade-Chamberlain: "Usually I don't say anything about transfer rumours but this one is nonsense." #LFC

Klopp on Dec 2016

兩個都係亂咁擺球員d 位置

VVD 信都寫埋啦

笑咩呀
係雲爺爺亂擺位佢先咁撚柒咋
經高daddy 調教下年變謝拉特架喇

5月搞到9月 都簽唔到

屌佢老母

bin

高普:We will see

Liverpool fans tell Liverpool that they want vvd. #fuckyoufsg

Klopp admits he has long held admiration for Oxlade-Chamberlain ever since he caught the eye of the boss after coming on as a substitute for the Gunners in a European tie in Dortmund back in September 2014.

上年佢都話好admire mane

好撚過印度神醫

今年佢都話有留意沙拉

成班真係諗住玩勝利11人，唔輪換

唔留意就唔買啦

9upper

廢中9 up能力仲勁過人渣

咁沙拉呢d 成左名應該無教練唔識

鳩跑型有信心啊

叫乜名？洗唔洗驗J

咁耐都記得

利馬呢

次次佢都話 admire 咁濟，係上次 Solanke 佢話唔識

利物浦幾時拎歐冠利撚都記得啦

廢中呢D死痴漢個個都留意嫁啦

屌 就完轉會窗

睇ox啲球王片，原來全部都係跑步片

klopp可以話係鳩跑形專家 ox實教得好

完咗

人生已完

The No 4 shirt is ready at Liverpool for Virgil van Dijk, says Micky Quinn #LFC

好av feel

熱狗簽左Aurier

?

收皮啦╮(╯﹏╰）╭

左中右都有個鳩跑型

5年後用得著

你ready冇用嫁，要人地ready先得嫁麻

BREAKING NEWS: Claims emerging that Philippe Coutinho will be announced as Barcelona player at 7pm tonight #LFC #FCB

修肯放6號都比埋佢啦

有速速就有正選eg屌摩

又點呀

突然咁撚急

咩source ?

好 FSGout

Express

根本就簽唔能到............

ox係後備定正選？

賣古但買唔到vvd lemar既話 屌死fsg

The Sxx 你仆街喇

thes*n 都係報7點

疤狗真係煩過閪 仆街死啦屌

屌撚爆呀

好記得果陣買沙拿 我話會唔會係後備
俾人串"35m買個後備？"

簽到vvd我自貼

賣古但咩人都買唔到真心痴撚線

FSG真係痴撚線 咁撚絕都做得出

小氣到呢

修仔都有骨氣過利

100分原來係古既替代品！

你睇曼城

ox定老母？

係愛啊vvd

dllm sell cou = fsg die

FSG又贏

all in lemar 未 VVD一定簽唔到

賣古換OX真係屌佢老母FSG

Philippe Coutinho heading to Barcelona in stunning £138m deal from Liverpool with announcement set for 7pm

[url]*
[/url]
憑佢都有報我唔信

沙高 古果到仲有咩source報？

冇古冇利馬冇vvd
fsg die 4ever

屌佢老母FSG

腳毛唔多, 今次數得好快

FSG真係ON撚鳩

肺腑之言聽到我眼濕濕
#freevirgil

有無人仲諗住等到6點而家

屌，賣古先得ox

呢個報咪放上黎

屌你老母80m車落去賤種修狗塊面度啦

簽到VVD我即買件橙色黎印呀
DLLM FSG

Liverpool remain adamant that Philippe Countinho is not joining Barcelona, despite latest reports saying a deal will happen. (Mirror) #LFC

求Sky sports Link

簽完keita 對FSG有返啲期待 而家真係屌佢老母FSG

Express,the s*n

Psg放埋aurier 有無機會搶draxler呀

簽到件橙客應該賣斷

走就走啦，見到都噪

利fb係咁放ox片洗版
睇怕都係last deal

份爛鬼報都post 上黎既係咩心態

Me2

橙色好難著出街

我先係最佳收購

同埋一個fake sky sport account

跟機

DLLM FSG

件橙色真係好難carry

@GuillemBalague
Coutinho will NOT be sold this transfer window. The message from Liverpool still loud and clear

有冇link

得返10個鐘

英國都就收工

屌訓算
vvd一定無可能黎

佢簽到vvd買黎係屋企著呀

5個鐘vvd,5個鐘lemar

FSG真係好撚ON9

ox hold ball能力 會唔會差過o力子？

但我覺得會留古

願意放棄lemar只要vvd都收貨了

幾年前係零晨先賣廢托
Let see

所有都定哂啦 古應該都唔會走 今年全力爭冠

75M後備呢

同意

前提唔賣古

不知名德甲中堅都收貨 一月再買vvd

人地阿狗買拿卡放後備都係5m

只要買到vvd 賣埋都由佢

最後10個鐘買lemar

買到我切

Vvd 冇架啦 最基本bid 都唔bid

仲未有

已經有一個

高普唔會買咁多人
如果買咗第個就唔會買vvd

叫model轉行踢中堅囉 夠高又有腳法

下個po叫 welcome 張生

VVD無嫁啦 係利馬

Virgil Van Dijk Loan deals do count
Liverpool 5/2
To Stay at Southampton (Does not include returning on loan following a permanent deal elsewhere) 2/7
休返好條褲啦大家

As players around the continent breathlessly undergo medicals before the deadline, let us never forget John Wark.

仲有 Sakho 同 Markovic 未清到

wfc

如果傷2個中堅 仲有邊個可以做後備中堅？

如果我係uk，琴晚成副身家買左vvd stay 也

mkv冇人要 算
沙高快撚d清埋佢啦

can

Sakho

修真係唔攞筆錢買人

明明佢地係入唔到波 多過 失波

呢幾場

留到古一年，借到VVD係最好嘅結局

用番Sakho 咪唔洗買vvd

佢地個陣已經好夠人
最近又買左中場同中堅

係屯市見到有人著今季主場英超字 ALONSO 14

唔好再講埋哂d鳩野啦

Barcelona deny there is an agreement with LFC for Coutinho. In fact they have not even made a 4th (new) offer

BREAKING NEWS

Virgil Van Dijk has left the Southampton training ground in the back of a blacked out car.

Where’s he off too?

其實雲迪克一直都冇機會 都冇傳媒報 得個濕鳩拳王廢up話佢會嚟利 而高普又硬頸唔肯搵plan b 反而利馬仲有機 應該係等黑店抬夠價先放俾我哋

面對現實 唔會買中堅

唉 屌你老母FSG

上私人飛機了

Sky sport

番去訓覺

home

返屋企喊 半年無波踢

反屋企都breaking

SOURCE

返荷蘭

人地放工啫

benz

Lunch

無人會再信

Riyad Mahrez vient d'atterrir à l'aéroport de Barcelone. [sfr]

Riyad Mahrez has arrived in Barcelona.

古plan b

有波睇？

練完波咪返屋企囉

屌你 人地聖人都講到咁實
都仲有得發夢
報下利馬好過菲

Bayern have rejected a bid from Chelsea for Rafinha, according to Sky sources

傻鳩軌咩都買唔到

就算而家全世界影到vvd係利市我都唔會信

Van Dijk has left Southampton in a blackout car

(SkySports)

BREAKING NEWS

Virgil Van Dijk eat dinner

唉訓啦呢邊好夜

¬_¬

竟然講人話

咁仲駛黎利

馬總統看手錶

Breaking: vvd is breathing!!

無

愈近deadline，就緊係會愈冷
所以今日嘅skybet都唔可信

Virgil Van Dijk call g

btw

奧烈治唔係話買到利馬先走

做咩人買唔到 但係左5m租借費 又租出去

食左咩

James Pearce‏
Coutinho situation unchanged. #LFC adamant (as they have been all summer) that he's staying put.

Liver

點解有巴打求link

大雨下有人用報紙擋雨

冇話過

冇話利馬，佢話買人先會借走，依家咪買左aox

Livermore

香港？

fsg 又然

girl

修見利咁又有樣學樣

睇sky sports deadline day 轉會情報節目掛

番歸/出去食個飯都要報出黎

甘既進度deadline前26 post都有難度喎

fsg : 仆街 你唔撚買我邊有錢比100分

利市拳王出黎道歉未

比d力啦

洗唔洗幫手

26魔咒

推到post26

Ok

Hi on9 boy

留返d精神睇港隊

下個26ok?

13倍數

屌你老母操撚完返屋企好正常遮唔通搭飛機去利物浦咩

都話左你一日仲係利post一日我地都冇利馬

識唔識英文姐你唔好j咁多啦

有冇人跟蹤架車呀

post26見證奇蹟

唔知sky sport

我冇上黎幾個鐘啦 ， 咁有冇牙 dllm

post26

算啦冇架喇

應該無

正常點會搭架車遮哂光

全力支持推到26

今日休戰 一齊救利 ok?

vvd come
can stay
coutino stay

各位準備好track飛機未？

買人未牙 dllm fsg

去叫雞都可以遮光架唧

vvd啊我要vvd啊

上車都要breaking

有無skysport link

乜鳩呀你 我 疤狗呀

100粒 買vvd 制唔制？

就黎留一滴汗都breaking

Origi走confirm左

車震唔撚得咩

我要VDD啊

heart breaking

唔好ff喇 擺明係練完波返歸

人地練完波返屋企好正常者

錢我大把我要vvd啊

vvd
利馬

咁今晚追條毛

Liverpool should not sign any other defender than Virgil van Dijk today, says Chris Kirkland

遲d痾屎都要

Vvd

9推到26post

范將軍你在哪啊

Breathing 都要breaking

deal or not to deal is not a question

修仔咪再玩野啦屌

快啲推到26

是鳩但啦

Holland Van

佢係MELWOON做乜..又做左職員?

Push

@LivEchoLFC
Van Dijk leaves Southampton training ground in a blacked out car and everyone is losing their heads

范將軍

我要范將軍啊屌!!!!!

fan zhi yi

On9 上一上車賠率又熱返

點解係將軍

1901

推post尚未成功

有冇skysports live link

sky sports 搵佢去吹水

推呀

FSG我屌你老母

屌你老母FSG 我要范將軍啊啊

Sky sport都覺得太on9
Remove左個breaking

唔通即刻搭到飛機黎咩

blacked out car都要報一餐

假特西

訓低！

完全無興趣知道

范dee

莊家夾埋sky?

我要vvd屌你老母fsg

去邊關我咩事

無得j

算把啦 你126po都唔會黎嫁啦

轉會窗香港時間6點完？

9推

快啲走就得
比多啲機會solanke

要link自己上reddit搵

熱狗今日都簽幾件

vvdvvdvvvvvd

FSG

有冇咁撚迷信

佢地係咁

vvdvvdvvdvvdvvdvvd

下個Post叫 Take my Money